[民間記者會] 我對狗隻記招睇法及回應

如果打算回應狗隻8月7記者會
以下係我對狗隻記招既睇法

Quote討論區言論做法荒謬
討論區文化好多開玩笑, 難分真與假, 討論區會員都唔會對言論認真
意圖->公審示威者

冇根據DEMOSTRATION, 不公平對涉案人士唔公平, 構成仿礙司法公正, 可以問多少少法律意見
意圖->製造laser pointer係大殺傷力武器既假像
眾所周知, 太陽底下用放大鏡都可以做到相同效果, 示範距離之短, 雷射筆故意指向黑色就份去誇大效果
去信科學專家回應都係一個方法

故意將討論區言論, 雷射筆示範, 方同學案件3件冇直接關系既事串聯
意圖極之陰險歹毒

除左令涉事人仕唔能夠得到公平審訊, 都曲解真相, 誤導市民

呢個係我對狗隻記招既睇法
留意返, 對方係陰險狡詐
我既睇法係有些少陰謀論, 不過狗隻記招意圖其實好明顯
民間記者會要行咩路線我都支持, 相信你地既智慧

幫推

頭先郭醫生段回應都好正
「唔該返去讀下書」

要開，就一次過掟埋啲手足被打，自衛嘅片出嚟，仲要叫埋CCTVB，俾人知道晒事實嘅全部

人地讀書唔多麻

尋日冇睇唔知
今集係有主題
就係拿理化雷射筆拘捕，放大支筆既破壞力

合理化

有咩途徑比料佢地